# 4ο εξαμήνο

**ΣΗΜΑΝΤΙΚΟ**: Στο [StudentsWeb](https://services.uom.gr/unistudent/) δηλώνετε μαθήματα για να έχετε δικαίωμα να εξεταστείτε τον Ιούνιο και Σεπτέμβριο. Η έναρξη δηλώσεων μαθηματων θα ανακοινωθεί στην [ιστοσελίδα της σχολής](https://www.uom.gr/dai) και θα σταλεί και e-mail.

Βιβλία δηλώνουμε στον [Εύδοξο](https://eudoxus.gr/) μετά το πέρας των εγγραφών. Θα ανακοινωθεί στην ιστοσελίδα της σχολής και θα μας στείλουν και e-mail..

# Προτεινόμενα βιβλία 4ου εξαμήνου

Τα βιβλία που προτάθηκαν είναι τα εξής:

* **Αληλλεπίδραση Ανθρώπου-Υπολογιστή**:  ([Κωδικός 12172](https://service.eudoxus.gr/search/#a/id:12172/0)): Εισαγωγή στην επικοινωνία ανθρώπου-υπολογιστή, Αβούρης Νικόλαος (Κόστος 16,05 €)

Το προτεινόμενο βιβλίο είναι έκδοσης του 2000. Το βιβλίο που δεν προτάθηκε ([Κωδικός 12304](https://service.eudoxus.gr/search/#a/id:12304/0)) είναι έκδοσης 2007 και νομίζω είναι καλύτερα να πάρουμε αυτό. Ο καθηγητής είπε ότι θα εξεταστούμε στις διαφάνειες. Οπότε δεν θα διαβάσουμε το βιβλίο.

* **Ανάλυση και σχεδίαση πληροφοριακών συστημάτων**: ([Κωδικός 21781](https://service.eudoxus.gr/search/#a/id:21781/0)): ΑΝΑΛΥΣΗ ΚΑΙ ΣΧΕΔΙΑΣΜΟΣ ΣΥΣΤΗΜΑΤΩΝ ΜΕ ΤΗ UML 2.0: ΜΙΑ ΑΝΤΙΚΕΙΜΕΝΟΣΤΡΕΦΗΣ ΠΡΟΣΕΓΓΙΣΗ, ALAN DENNIS, BARBARA HALEY WIXOM, DAVID TEGARDEN (Κόστος 48,60 €)

* **Ασφάλεια πληροφοριακών συστημάτων**:  ([Κωδικός 94701556](https://service.eudoxus.gr/search/#a/id:94701556/0)) Ασφάλεια Πληροφοριών & Συστημάτων στον Κυβερνοχώρο, Σωκράτης Κάτσικας, Στέφανος Γκρίτζαλης, Κωνσταντίνος Λαμπρινουδάκης (Κόστος 43,20 €)

* **Προγραμματισμός διαδικτύου**: ([Κωδικός 68387584](https://service.eudoxus.gr/search/#a/id:68387584/0)): Ανάπτυξη Web Εφαρμογών με PHP και MySQL, 5η εκδ., Thomson Laura, Welling Luke (Κόστος 46,80 €)

Δεν πρότεινε κάποιο. Και τα δυο θεωρούνται παρωχημένα γιατί βρίσκεις τα πάντα στο Internet. Δείτε λίγο τα περιεχόμενα του HTML, CSS, Javascript και του παραπάνω βιβλίου. Όσον αφορά το βιβλίο HTML, CSS, Javascript τα βρίσκετε όλα πολύ εύκολα στο Interent. Αν πρέπει να πάρετε ένα βιβλίο, έτσι για να πάρετε, καλύτερα είναι το PHP, MySQL.

* **Χρηματοοικονομική διοίκηση**: ([Κωδικός 68389105](https://service.eudoxus.gr/search/#a/id:68389105/0)): Χρηματοοικονομική διαχείριση, Titman S., Martin J, Keown A. (Κόστος 148,40 €)

* **Ψηφιακή οικονομική**: ([Κωδικός 50659169](https://service.eudoxus.gr/search/#a/id:50659169/0)): [Η Ψηφιακή Οικονομία](https://bookpath.gr/p/i-psifiaki-oikonomia-yposcheseis-kai-kindynoi-stin-epochi-tis-diktyakis-effyias), Tapscott Don (Κόστος 26,80 €)


Εάν βιάζεστε, μπορείτε να βρείτε μερικά βιβλία στα αγγλικά στο [drive εδώ](http://tiny.cc/evdo3os).
